男朋友唔想同自己去倒數

開頭話唔想出街 唔鍾意人多
叫我去佢屋企玩

後尾就話唔想我去佢屋企過夜 嫌我肥
佢想自己一個人瞓

最後就叫我唔好出街留返喺自己屋企

其實佢係咪單純唔想同我過？
心入邊根本冇我嘅位？？
定係驚我阻住佢同其他人講happy new year ？

我真係唔明佢點諗
總之就hurt爆

利申 未夠60kg

驚同你出街俾人見到
冇面

我唔算醜樣
佢唔算靚仔

同我一齊佢執到啦

玩慣男人想玩返女人姐 唔好阻住人啦

唔想再搞gay

肥西無人要

可能只係你本人咁樣覺得

好奇一問香港出街邊度仲有得倒數
竟然有漏網之魚

你男朋友都係想留係屋企啪你菊花過年

講就話倒數
其實咪就想見佢一面

樓豬依個假膠個腦淨係得情情塔塔 ?

佢講㗎

呃鳩你咋

男朋友今日都唔想同我過
嚴我太癡身，是但啦

今晚有行動呀

本應開開心心嘅日子更加要攬炒
因為香港人實在開心唔落
依加仲有心情玩你當手足condom?
你就自己嘻嘻哈哈做港豬玩玩玩
手足就俾人拉入去過年
你個人都幾撚柒自私屌你老母閪死港豬

咁你今晚點過？

同我一齊囉未夠50kg

男仔

陪兩老食餐家常便飯
冇佢又唔會死 唔過咪唔過

死豬西

我屌哂你哋老母 係咪光復左香港 五大訴求達到左啦？ 做咩成個熱門都係食玩膠post？ 如果呢個post上唔到熱門 冇哂行動post 我正式宣布呢個運動真係玩完 連登已死 連我個淺藍老母都問啲暴徒係咪搞完事 外國戰線著哂火咁大粒核彈都冇人理

幾高先 未夠60kg

和你shop呢
人鏈呢